加速世界 幾時先有新一季呀

十年都就黎啦

日昇依家都唔使畫 LOVELIVE

幾時先肯畫下 黑直長

就係因為10年 所以兩邊都冇興趣做

有套lovelive話動畫化啦

星爆大過你加速

無衝突
桐人都唔係日昇

虹團準備出動畫
然後下個月魔神英雄傳，build dive re rise
仲有三國創傑傳
無資源分俾加速

LL 仲未完既咩
我見H漫開始少人畫以為已經過哂氣

主角咁柒 點出

還我加速

睇佢同黑雪師姐羞恥play先最正

我願意用 jojo 6 推遲一年 換加速世界新一季

咁都有女先好睇

香港已經係家畜世界

家畜廚、落第廚合稱動畫界兩大怨婦

照例牌虹團二季一劇,加正式第三團的二季一劇,慢慢等

加速係好睇
但到依家都睇唔慣肥雪

等多十年啦 刀劍完左應該會做 （希望

落第完全唔入流啦

男主角太柒, 成套野無人氣

咪又係果個問題
轉俾A1 做
繼續係日昇鳩等

最喜歡嘅一套動漫
相信故仔已完

出末呀 明明咁好睇